頭先我去商場廁所柯尿，望到隔離位條J

我唔係有心望，只係眼尾唔覺意望到
果位人兄雖然個子唔高，
大概米6 左右
但我眼尾見到佢條J 又粗又長

原來人矮條J 唔一定短
我發誓以後唔會以貌取人 sorry bro

你一定係望到我

死On9爭住做矮仔

gay

因為佢扯咗

上天係公平嘅

不嬲架啦
Me 165cm
jj 長12 cm，10蚊銀咁粗

得10蚊都好意思攞出嚟講？

讀master嗰兩年
喺centre見到位同學碌鳩又粗又長
喺佢隔離痾尿但係眼尾會稍到有巨物喺你附近郁動嗰種
正常男人痾尿都會拉開條拉鍊
佢真情成個褲頭解開咗
見到恥毛同原條JJ
我懷疑佢有心 show off
但呢位人兄唔大隻
佢係細粒同瘦

Me 2蚊銀

話5蚊銀都仲好d

五蚊銀都粗過佢條撚

屌撚死你都得呀

包皮過長 掩眼法

插損人地個閪

十元硬幣直徑 24毫米（0.94英寸）

點解冇人笑佢得12cm

突破盲點

拿講還講
唔洗用到數據咁清晰嘅

仆街起角嘅

銀仔手足

12cm衝出嚟

Me 160高
條丁扯有30cm
通常見到靚仔就會有30cm
靚女頂多25

有性病

依個年代起碼都15cm以上啦

以前外國讀書有個白人同學條撚長過黑鬼

佢自己係太大條唔敢着短褲

5蚊都算佢啦 10蚊 有無人出嚟認埋個1毫子

連登仔個個都30cm

hi巴打
你都唔差

收返埋啦牙簽矮仔

人細撚大你未聽過？
我淨係知肥人鳩短

你寧願高大威猛鳩短 定係矮肥毒鳩又長又粗

我就寧願高大威猛 鳩短
屌閪享受個個係自已
我又唔係條女 唔使理埋佢感受

多數高瘦既人 條撚都唔小

冇圖冇真相

或者佢都係唔覺意望到樓豬條J
所以硬咗粗咗呢

On9不嬲話肥人j短 從來唔關身高問題

我碌鳩長過我本體

好多米6

高登仔先係 chil登仔咁劣質嘅基因頂多3cm

i want big J too

仲以為你話扯左

佢有冇一路痾一路唱「我獨自去尿尿」

鋸齒撚

你係咪想含？

矮肥毒既話閪都無得屌 無人會理佢長唔長粗唔粗

170 cm
條撚15cm
算唔算正常

扯左未先？

十蚊銀
笑撚死我啦

好似係用完運動先會縮到粒豆咁細？

話說好多年前同個fd人有三急，去左商場廁所屙尿。
咁兩條友識嘅，好正常都會隔一個尿兜屙，以免尷尬。

跟住有個中年男人走咗入嚟我哋中間，左望右望我地條J。
同我地講左句：「唔好意思、唔好意思。」

正當我想屌鳩佢既時候，佢就喺褲浪度拎左條手臂咁粗既撚出黎！我當堂同個fd笑到尿都屙唔到

佢條撚長撚到！係直程個龜頭都掂到個尿兜！
今次真係知道咩叫大蛇屙尿！

佢偷咗人條消防喉，

負皮我比既
傾咁耐一張圖都冇

廿年前剛有internet，有討論區時，有班傻佬影自己碌硬咗嘅鳩出黎同人鬥大碌

傻佬不是我：）

10蚊銀都攞出來講

有冇轉身扮hi到佢條jer

你個名

依家都有貼撚post

﹏跳制 銀仔*

樓主小丁丁

唉 得23cm

上次見到個矮仔 同益力多差唔多粗

明明個設定係又高又粗大長J
而家設定埋自己弱智

肥仔條撚不嬲細 咪笑人啦

係

入過去睇，有幾個成日貼賓周嘅真係幾長（好似18定20）
好葡萄

不過個shape樣衰 我唔後悔短少少

大佬十蚊仲過5蚊
5蚊男都比人笑到仆街

因為十蚊好笑d

但12真係唔得喎
我明夠用就算 但12講出黎想比人笑咩

哇，咁肥嘅！
係咩，你鍾意肥咩？
損吓佢囉鍾意肥

肥你叫㗎咩，叫肥壯